(輿論戰)有冇人陣間打去phone in 電台節目?

推

😡

係唔係881

類似果d 啦，有冇人識?

加油! 多謝你哋
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

仲有8:00-10:00 RTHK 1 千禧年代,17:00-20:00 自由風自由Phone

一定要講俾人挖眼

打喇打喇

記得話自由支持政府，係沙田居民無參與示威

一齊打
有冇巴打可以幫我呼籲警察罷工

我既計劃
1.正式既公開信
2.聯署（市民支持罷工活動）
3.約見各工會代表
4.如果唔得 直接呼籲警員自發(各文宣活動）
5.再失敗 都係去番721見

push

你老尾今日now 99 變撚咗cctvb

同我即撚刻開始文宣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

尹兆堅講得幾好，希望多d司機聽到